［71向共説不］中共始終最怕民陣既大遊行!！

加上維園每年既燭光令中共失去顔面,我地要加油！

抗爭冇人夠民陣激，民陣永遠站於抗爭最前線，向中共說不！

哦

民陣年年嘅71嘉年華令雜種驚到瀨屎

第二日照常番工真係好撚驚